Cover左陳奕迅首《我們》

該說的 別說了
你懂得 就夠了
真的有 某一種悲哀
連淚也不能流
只能 目送
我最大的遺憾
是你的遺憾 與我有關
沒有句點 已經很完美了
何必誤會 故事 沒說完

還能做什麼呢
我連 傷感 都是 奢侈的
我一想念 你就那麼近
但終究 你都不能
陪我到 回不去的 遠方
原來我很快樂
只是不願承認
在我懷疑 世界時
你給過我 答案

回不去了

比D意見

其實用apps 背景音樂咁大聲 又咁多echo
有啲難評價
但聽落巴打巴普通話咬字都唔差
應該有練過下

一到副歌把聲好似黃靖倫